想問吓熱愛祖國鐘意去深圳吃喝玩樂嘅著名youtuber閪多士最近點？

中撚咗武肺未？

變撚左飲食小知識channel

其實個名咁柒點解有人睇

我叫屎來母
史來母？
唔係，係一篤屎個屎

咁撚愛國做咩唔去

當年喺香港食小店個系列去咗邊呀屌你 無得去支那都唔拍返？

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

收錢愛國，身體誠實，一早唔上去鬼國